衷心感謝您四年來的負出，Kim sir。

多謝你四年來既功績，雖然有好多廢青盲反您，但你既成績係有目共睹的，謝謝你為香港隊的負出，Kim sir。

皇天擊殺反金黨。

kim out

Rip Kim

炒左?

香咗

你老母俾狗屌,你老豆冇仔送終

Cc狗躝返去鍵國